%Leere Seite.
%\clearpage

%
% HEADER SIDEBAR FOR SECTIONS BOILERPLATE BEGIN %
%
\sidebartabs{Sidebar/Sidebar_C4_tab.png}
\sidebarright{Sidebar/Sidebar_C4.png}
%
% HEADER SIDEBAR FOR SECTIONS BOILERPLATE END %
%

Das westlichste Massiv im Schönsteingebiet bietet für das Ennstal sehr ungewöhnliche, technisch anspruchsvolle Platten- und Leistenkletterei gewürzt mit einigen harten Boulderstellen. Die Routenlängen erreichen 22 – 27 m. Sommergebiet!

\vspace{-200pt}
\section{Blaslmauer}
\label{Blaslmauer}
\vspace{170pt}

\routesStats{0}{12}{22}{34}

\textbf{Beste Tages-/Jahreszeit}
Aufgrund der nördlichen Ausrichtung eindeutig ein Sommergebiet.

\textbf{Felsbeschaffenheit}
Kompakter, plattiger Kalk mit Leisten und Rissen

\textbf{Ambiente}
Nach dem mühsamen Zustieg überraschend gemütliches Einstiegsgelände. Auch an sehr heißen Tagen angenehmes Klettern möglich.

\textbf{Kinder}
Schöner Stand beim Wandfuß ohne Abgründe, jedoch etwas schwieriger Zustieg. Mit dem Kinderwagen mission impossible.

\textbf{Wichtige Hinweise}
Beim Parken auf etwaige Holzarbeiten achten. Eventuell beim GH Blasl wegen zeitweiser Behinderungen nachfragen.

\textbf{Anreise/Parken}
In Losenstein über die Ennsbrücke, am Gasthaus "Blasl" vorbei Richtung Hohe Dirn, bis man 1,4 km nach dem Gasthaus "Blasl" von der Dirnstraße nach links Richtung Dirn weiterfährt. Nach zirka 700 m befindet sich links der Straße unmittelbar unterhalb der Blaslmauer ein Holzlagerplatz (auffallend hoher Hochstand). Hier parken. Auf etwaige Holzarbeiten achten!

\textbf{Zustieg}
Vom Holzlagerplatz an der Dirnstraße direkt unterhalb der Blaslmauer den Traktorweg gegenüber bis zum Ende aufwärts, noch zirka 100 m in der Verlängerung weiter und dann links den Wegspuren folgend etwas mühsam in mehreren Kehren bis zum Wandfuß (10 – 15 Minuten).

\textbf{Sektoren}\\
Guzzisti, Novelle

\textbf{Übersichtskarte} siehe Gelsenwand

\vspace{5mm}

\geoqr{blaslmauer-qr-p.png}{47.91938, 14.42647}{blaslmauer-qr-w.png}{47.91762, 14.42575}

\clearpage


% --------------------------------------------------------------------
% TOPOS
% --------------------------------------------------------------------
\includegraphics[page=1, width=\textwidth-5mm]{include/01_Blaslmauer/2018-Blasl_Mauer_Web.jpg}
\clearpage

\centerline{Sektor Novelle}
\includegraphics[width=\textwidth]{include/01_Blaslmauer/Routen_Novelle1.png}
\clearpage
\centerline{Sektor Novelle}
\vspace{5mm}
\includegraphics[width=\textwidth]{include/01_Blaslmauer/Routen_Novelle2.png}

\vspace{1mm}
\begin{center}
	\includegraphics[width=\textwidth]{include/Region_Losenstein/Werbung_Hallenbad_Losenstein.jpg}
\end{center}
\textbf{Foto} Anzeige Hallenbad Losenstein (c) Gemeinde Losenstein

\vspace{15mm}

\includegraphics[page=1, width=\textwidth]{include/01_Blaslmauer/Guzzisti_10_2021.png}
\clearpage
\centerline{Sektor Guzzisti}
\vspace{5mm}
\includegraphics[width=\textwidth]{include/01_Blaslmauer/Routen_Guzzisti1.png}
\clearpage

\centerline{Sektor Guzzisti}
\vspace{5mm}
\includegraphics[width=\textwidth]{include/01_Blaslmauer/Routen_Guzzisti2.png}
\clearpage


